香港有咩黃嘅underground band

thrash:

deathcore:

逆流 ios

大撚把

全部都係pop

地下音樂？搵藍仲難d

支那縮 陳樂基 算唔算

陳樂基上左水，我覺得唔算地下

點解POP就加個?
你覺得聽METAL/CORE就高人一等?

ok全部都係pop

依堆都叫pop

覺得pop rock 係pop

我見KKBOX有好多地下樂隊嘅歌，及時雨啲歌好正

你去番HA個Page睇番以前有咩Event咪知囉

Dagger

荔枝 Kelvin仔年代聽到依家

眼見連登愈黎愈多分化post, 大家可唔可以冷靜處理

0000 我拒絕 0000 去接受 0000 ....

正

希望出林鄭版